[巴打入]入面兩個極端你寧願揀邊樣？

事關我問左我男友 佢話寧願單身打飛機
乜男人真係咁重視性生活？

乜都夾但性生活唔夾
乜都唔夾但性生活夾

可以揀靜雞雞出軌

揀個兩樣都夾囉

你得出既結論系 男人重視性生活 而唔系 女人好難相處

系你老母，打嗰係字好撚難咩

( Show Blocked User - Sky_Croc )

仲要系兩次 系你老母咩

依家就係要二選一 你會揀邊樣

女可以調教

咩都夾姐係佢都幾就你
你對性有要求咁佢都應該盡力滿足
應該唔會太差
我理解係咁

系系系系你老母呀仆

講真 中間偏性生活夾最好
性格行為好難搵到一個100%互相岩大家既
但係性本生就男女都需要
情趣對維繫感情老老實實都有唔少影響
所以唔可以唔岩